有冇人細個嗰陣懷疑過聖誕老人啲禮物係賊贓嚟

唔係邊有咁多野派

聖誕老人對有錢細路特別好